電訊工程係香港係咪行頭好窄?

除咗電話公司同電台係咪無其他出路

同埋有無人知如果係讀EE難唔難入電訊呢行 ??

乜而家讀大電都要淪落到做電訊

電訊業真係好差 ?
我揾唔到EE intern 得電訊相關嘅intern
好擔心

唔差既 MTR都多project 黎緊又5G

但係細電工種黎

好煩惱 唔知要唔要呢個offer好 又驚之後真係收唔到其他offer,就真係no offer

ee定eie

你指個offer?

樹大有枯枝，理大EIE

電子係香港真係垃圾， 冇出路冇科研， 打分牛工根本唔會用到你咁多年學返來嘅知識

eie係香港真心冇咩出路 之前有巴打講過自己做R&D 7 yrs exp都係未到20k

電子狗呢行通常係年經鬥慘大會

ee

其實全球既telecom industry都步入civil後塵，即係冇乜major tech innovation，比較stagnant，大部分tech比果十間八間巨企/實驗室掌控得七七八八，其他公司都係食人地巨企d餸頭餸尾。而巨企既收益主要係靠每次新generation出台既時候，用各國既political power爭standard黎賺專利費。其次就係爭telecom infrastructure既construction project，呢d又係要靠國際政治角力。

你鐘意civil果種非tech-oriented既engineering practice既話，應該會幾鐘意telecom industry。

入emsd咪得囉
洗撚理行頭

ee畢業生 投身電訊係唯一出路

基本上香港無ic design, 做廠近近地要返大陸，遠就要返婆羅乃，孟加拉

一係考政府紀律部隊

利申: city ece畢業生

電訊唔係行頭窄，仲要好闊

networking，WIFI，fibre，4G/5G， 大把project做， 又可以做maintenace

只係電訊公司人工出手低，如果高人工果班就好辛苦

同意，ee 畢業，做過telecom tech consulting, 但終於敵不過金錢誘惑過檔商界

回想起，ee 都幾難讀

依家d telecom咪又係it狗做

Fibre撚
多野做到仆街